{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_032493",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/pungdengihoseutel.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "미니호텔 풍뎅이 호스텔"
    },
    "text": "慶州に位置するミニホテルのコガネムシホステルは慶州ワールドから9.3km、石窟庵からは23km、雁鴨池からは2.6km、慶州国立博物館からは3km、浦石亭からは4.4kmの距離にあります。 宿泊客のために共用キッチン、共用ラウンジ、手荷物預かり所などのサービスも提供します。 ミニホテルのかまどホステルでは毎朝アメリカ式の朝食が提供され、近くには慶州駅、瞻星台、Noseo-dongの石の釈迦牟尼もあります。 最寄りの空港は浦項空港に33km離れており、宿所は慶州中心部から750m離れています。 チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "コガネムシホステルはどこに位置していますか？",
            "answer": "コガネムシホステルは慶州に位置しています。"
        },
        {
            "question": "コガネムシホステルから慶州ワールドまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "コガネムシホステルから慶州ワールドまでは9.3kmです。"
        },
        {
            "question": "コガネムシホステルから石窟庵までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "コガネムシホステルから石窟庵までは23kmです。"
        },
        {
            "question": "コガネムシホステルから雁鴨池までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "コガネムシホステルから雁鴨池までは2.6kmです。"
        },
        {
            "question": "コガネムシホステルから慶州国立博物館までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "コガネムシホステルから慶州国立博物館までは3kmです。"
        },
        {
            "question": "コガネムシホステルから浦石亭までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "コガネムシホステルから浦石亭までは4.4kmです。"
        },
        {
            "question": "コガネムシホステルではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "コガネムシホステルでは共用キッチン、共用ラウンジ、手荷物預かり所などのサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "コガネムシホステルでは朝食が提供されますか？",
            "answer": "コガネムシホステルでは毎朝アメリカ式の朝食が提供されます。"
        },
        {
            "question": "コガネムシホステルの最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "コガネムシホステルの最寄りの空港は浦項空港です。"
        },
        {
            "question": "コガネムシホステルは慶州中心部からどれくらい離れていますか？",
            "answer": "コガネムシホステルは慶州中心部から750m離れています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 209,
        "QA": 454
    }
}